【最強小三】領養姨甥女視如己出撫養成人 人妻被姨甥女搶走丈夫並懷孕

居住在澳洲的越南婦人，她在網絡上發帖控訴，自己領養的姨甥女竟成了丈夫的情婦，並懷上丈夫的孩子，原本溫馨的家庭不再，她一怒之下與丈夫離婚，並公開外甥女與丈夫令人不齒的行為。

綜合外國傳媒報道，該名越南人妻和丈夫育有4名兒子，她很想擁有女兒，於是領養了姐姐年僅7歲的女兒，一家七口其後更移民到澳洲生活。移民到澳洲後，人妻沒有愧對遠在越南的姐姐，她多年來將姨甥女視如己出，沒有偏袒自己的兒子，她們經常周圍去玩樂，一家七口過著美滿幸福的生活。

10多年過去後，姨甥女在人妻的細心照顧下慢慢成長，更亭亭玉立，也開始為這個家帶來危機。人妻表示，自己的丈夫不再把自己姨甥女視作養女，而是把她當成女人，兩人的關係越來越親密，姨甥女也正式從「養女」的身分，轉變為「最強小三」，甚至做出「亂倫」的行為。

更令人妻崩潰的是，自己視如己出的姨甥女更懷孕，胎兒的爸爸是自己的丈夫，而自己遠在越南的姐姐更知道事情，但隱瞞不說。她無法接受養女與丈夫的關係，更加無法接受養女生下孩子後，「我是要被叫『婆婆』嗎？」

人妻感到心灰意冷，她最後決定和老公離婚，並將自己的經歷故事發佈在網路上，希望獲取網友們的安慰，另一方面也希望網民公審這對姦夫淫婦。不少網民看完文章後，紛紛安慰人妻，並怒斥姨甥女及其丈夫的行為。

又老又肥個頭白哂

仆街個姨甥女好似幾正

呢D 就一張高清圖都冇就開 Po

有嫩食嫩

契女契上床

老婆黃面婆
有個外人有得屌

好正常

養雞為患

遠睇成個koki咁

小你老母三

得張19圖都開po

老豆好野

幾撚正咁

連登真係成班垃圾仇女毒撚
隔離po個男人戴帽跳樓死就要條女還命
呢度個女人心地咁好養大個二奶
仲要俾人笑佢黃面婆唔夠個二奶鬥

美亞花露&活地阿倫的故事

長腿叔叔

越南妹。

仲未有人貼潮文

武三通

我都好想養

小學三年級就做啲咁嘅嘢

咁靚女，值得原諒

小你老母最強三

小學三年級來

你老母就小三
小你老母個三

coffee就有

爸爸，不要太深

佢自己攞嚟嘅

到底呢個世界有冇女人唔係雞

正想講咁似woody allen

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

小你老母三咩

FBI!

AV 都是真的

小你老母三
支那語
唔撚識廣東話二奶？

以身相許報答養育之恩好感人

啲鳩毛可能都白晒

呢d就無圖

屌學生妹就個個都想，問題係以權謀私

你老母係唔係？

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

又證明幾多年感情都唔會比得上年輕肉體誘惑

係一時佳話

男人仆街都算 連條女都咁賤

如果係姨甥仔一定高清大圖

人生勝利版

最強嘅小學三年班？

越南妹

個丈夫問題大啲喎

最強小學三年級

冇人貼未你貼囉屌你老母

呀媽後生個陣正啲喎

所以上連登勿認真

有冇英文版？

”十年計劃”！！！！！
原來真係work!

兩個都大仆街嚟
一個俾人養大，走去搶老母老公
一個就由細養大個女，走去亂倫

等我又試吓去隔離post笑下條仔又樣衰又失業條女出軌出得好先希望唔會比人屌到落十八層地獄

上兒登咁認真你會好辛苦

我覺得個老公問題大啲

個女7歲就過咗外國，
假設佢果陣係正常人
中間唔知係咪俾條鹹濕佬教壞咗

條女去左邊

小你老母三
成撚日用埋啲支那語
我個名先係小三嘅正確用法

下面一定好撚窄

好亂

可摸以整個flowchart

繼女個鼻仲大撚過成龍個鼻

佢呢隻係扁

臭雞

我咪講緊個丈夫
食錯咩先想比個老坑屌

我地對人唔對事

入黎都係為左呢篇野

個老豆好撚恐怖 應該係由細到大慢慢培養個囡再大個食左佢

越南人都好樣衰

係呢兩件啫，有d都好正

光源氏計劃

so ugly

連登

個女勁撚豬

有啲似賓穎

小乜柒三，二奶唔撚識寫？

都唔靚
貪後生啫

一直都想知，呢壇野點解會爆出黎

Cls育成驚

幾時升小四呀屌你老母

小你老母臭三
叫狐狸精

個女仔唔識野姐
個老豆做乜撚野

Ching 勁

入黎就係為左睇呢篇野

我之前都有係果個post理性留言，俾仇女撚diu

阿媽老左都仲係正過個女

但後生女皮膚有光澤同彈性好多
手感應該差好遠

呢張flowchart 智商少過130都整唔到

西pink又緊，開苞果下征服感

係二奶呀屌你老味

其實係冇亂論

牛唔飲水點撳得牛頭低，佢老公都唔洗恨喇！
鹹濕還鹹濕，點都唔可以漠視道德倫理

樓主pin this

咁撚豬都食
一定係真愛

唔係慈父貪戀後生肉體

屌，睇字想像到想嘔

領養嘅點解叫姨甥女？

好似潘曉穎

呢度好多呢啲人
無女人到心理變態
連登係社會嘅綜合圍爐區
聚集曬各界別嘅失敗者

睇完相冇晒幻想

中伏！ 碌到落去先睇到真相

繼女禁肥膩都岩？！

呢條學生妹真心正

做愛刺激到連睪丸都射埋比佢

睇幾多次都覺得好好笑

女人真係
露少少腿 瘦少少已經一堆人話正

越南女人算好靚女下

鄧文迪：你睇我依家身光頸靚就知啦！